新年唔敢帶女朋友去親戚度拜年

我啲堂哥表弟堂家姐都有男女朋友
而且仲出得下黎見人
九成都大學學歷 小康之家咁
我啲屋企人一直以黎都以為我無女朋友(而且我都唔敢同佢地講有女朋友)
因為我女朋友係大陸住，深圳打工，只係個工廠妹，冇乜讀書，雖然粗粗魯魯，唔係咁斯文，但佢絕對係一個好人
我真係好驚帶佢去親戚度拜年會比人用有色眼鏡睇
又會笑我廢，搵唔到港女做女朋友
又會心諗我條女係做雞(我就叫雞識佢)
但我女朋友又想見下我啲親戚，始終拍左拖兩三年。。。

一坐低就同d人講我條女係做雞！
睇下佢地仲有冇野要問

收皮啦支那仔

ching 我認真

你唔係中國人？

咁你的確係個廢物 怕咩俾人笑？
係香港溝唔到女就上大陸識女 仲要係叫雞識？
遲啲一個唔該帶撚埋落香港做香港居民？
屌你啦仆街死垃圾 你條女雞嚟㗎咋 俾個地址等其他巴打幫親下啦
廢物污染香港

有人走黎問價咪比個親戚價佢囉
有錢先養得起你ma

帶佢黎拜年唔緊要，最緊要結婚之後你上埋去住就得啦，咪鬼帶佢落黎，之提下你要同佢講你唔會帶佢黎香港，睇下佢仲要唔要你先

把口洗唔洗咁撚賤